台灣綠營對港股民回應！！！！！！！！

恥笑mode
以為自己真係韭菜割大戶
自己係咩 role 都未搞清楚

你邊位代表人哋

自推比韭菜睇

首先你邊位
其次張圖條友係藍營
最後你柒少陣啦 就算假膠都係好大陣柒味
你真人一定係on9仔嚟

綠營都講得出

0/10

原來睇人輸錢真係會開心過贏錢

我都諗咗陣
韓國魚綠？

好唔好笑先?

呢啲真係分化po